【GANTZ】有冇人覺得佛像篇隻BOSS過100分???

我唔清楚作者有冇講返啦
岩岩重睇完
覺得佛像隻BOSS勁過百鬼夜行(道頓堀)個隻(可能個時裝備冇咁勁)
加藤搏晒老命都要殺佢黎救玄野睇到我

百鬼個鬼老頭點都屈d啦
識變咁多種形態

意識外打佢就即死
不過我諗我都有D主觀因素
見東京隊搏晒命打,但係都比佛像BOSS屈機真係好絕望
最後加藤犧牲埋先-6嬴到,仲要死剩一個

佢地廢你咪覺得佛像勁

果陣廢姐
比岡八郎著強化服應該秒左

淨係一下H gun已經成隻收皮 冇撚左塊鏡廢過之後啲怪好多

就憑佢靠塊鏡先可以重生/回復就知佢廢過滑飄, 一支重力槍鏡都打甩埋仲點重生
觀音仲柒到比自己既水淋到無左一半身
最後形態(食左四眼仔之後離開左佛像身變左隻好似恐龍咁有尾既形態)打左加藤好多下加藤都唔死就知觀音無左道具之後廢到爆炸

當時d裝備嘈廢 點打